推! 730 全港大罷工!

推！
730 全港大罷工！
唔罷工,
每個星期六日市民, 警察只會繼續打落去
要逼垃圾政府。縮頭烏龜政府出黎。
如果你唔想再見到流血畫面，
必無他法， 730 ，罷工。

再打落去唔係辦法 和理非時間

求下香港人救下呢班年輕人
罷工罷市罷鐵罷道路
唔係坐係度喊住睇住佢地斷送前程呀
佢地守既防線
係守護緊香港人既底線呀
再係咩都唔做
香港唔配佢地去抗爭呀

推

推推推

推呀
和理非們，係時候為義士做返野，我地唔可以再星期六日係咁畀人打
試下黎次罷工，之後去各主要道路/轉車站集會！

PUSH

民陣快啲 call 人!

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！